怪病纏身！「1年掉光全身毛髮」日本15歲女子偶像成員自揭罹病過程

日本女子偶像團體「ELECTRIC RIBBON」成員pippi長相甜美可愛，怎料近日卻突然在部落格上自爆罹患罕見怪病，全身毛髮在一年多內迅速掉光，她公開光頭病容，表示將會勇敢面對怪病，堅強又樂觀的態度讓粉絲相當心疼。

▲「ELECTRIC RIBBON」成員pippi。

pippi近日在部落格中透露，自己罹患了「全身脫毛症」的怪病，從2017年底開始，耳後的頭髮先開始脫落，但她以為是自己太常綁頭髮而導致，所以不以為意，直到後來越掉越多，她才轉而向皮膚科診所和大醫院求診，但卻找不到病因，到了2018年夏天她全身毛髮迅速脫落，必須得靠假髮才能外出見人。

▲▼pippi罹怪病，全身毛髮都掉光。

莫名遭到怪病纏身，令pippi一度沮喪，甚至想過要退出演藝圈，幸好在團員的支持鼓勵下，她重拾自信，主動在部落格公開病情和落髮照，自我喊話希望能夠克服怪病，等到日後頭髮再長出來，可以繼續發展她的偶像事業，而網友看了都大讚她的勇氣，也紛紛獻上祝福與關心。

白虎

麻友隻雞甩哂毛

麻友就係一隻雞
佢另外又有隻雞？

3 4我𨳒你老母